CC 和 事件

發夢見到以下嘅內容

CC Campaign 無大勢力理會，原因係某大事件無論如何都會發生，其波及程度會令CC Campaign嘅努力白費。

某大事件會影響到數以幾十億計的單位。大部份單位將無法再維持恆常運作。對應事件，大勢力早已著手進行挪亞級別計劃。但刻計劃不能容納以幾十億計的單位，因為未有能力做到。

大勢力的行為，已證明 CC Campaign 將會徒勞無功。Therefore no one give a shit to CC Campaign。

最近係某島國首都發生嘅事，算撚數啦！某大勢力首腦亦曾表示 CC Campaign 係流料。

有冇人試下decode?

唔係故黎

即係對應真實事件？

係

係咪又玩yes /no ？

關唔關政治事？

yes

everything is politics

同香港有關？

人工島？
引渡條例？

啱唔晒

no
no

太小事啦

挪亞，即係大洪水

唔通人工島陸沉

no but sure

大勢力 係 中共？

佢有份啦

有冇人試解啲字眼先

一國兩制/中英聯合聲明＝cc campaign?

島國首都＝英國退歐？

數十億＝資產外逃？

錯晒

CC Campaign 係台灣獨立？

no

CC Campaign 係一個亞洲入面嘅團體/組織？

屌

放大諗

島國係斯里蘭卡？

唔係